點解謝安琪首山林道MV 唔喺山林道拍？🙈

明明山林道都可以拍mv,點解要喺外面拍？

仲有喜帖街、天水圍城、公主太子

你有冇睇過個MV架？

大埔道都唔係大埔啦

部份喺城門水塘拍喎

咁曹操個Mv係咪要搵曹操拍

有第個mv

Lyrics video 係山林道拍

個mv抄恭主公主嘅

天堂有路有無mv